入機場請繼續black bloc

帶衫換
帶足夠食物同水

好多三毛叫人唔好black bloc
唔black bloc只會保護唔到手足

<wechat> 發現最新監控系統

推

1

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

2

3

4

5

6

入黎未

0

7

8

今日係去塞交通唔係入大堂wor
出入機場當然係遊客look啦
特登著黑衫俾狗逗？

有咩突發情況 有行動 普通衫就變左俾人認

9

10

唔會blackbloc

比你班狗混入黎放火入我地數咁點

普通衫都可以遮樣架大佬

放火有問題？
不割